日系髮型集中討論區 [4]

歡迎任何喜愛日系嘅朋友一同討論有關髮型問題
不論係男或女 你都可以分享你嘅經驗

香港日系髮型屋一覽
Hairdo
地址：銅鑼灣謝斐道496號金利文廣場11樓01室
LBH Hair
地址：香港銅鑼灣渣甸街25-27號金利隆中心7樓
Salon AR
15/F Circle Plaza,499 Hennessy Road,Causeway bay
Xavier
地址：尖沙咀廣東道 82-84 號 流尚坊 13 樓
Reborn Hair
地址：銅鑼灣怡和街46-54號麥當奴大廈17樓
Voi Voi Rakkaus Hair Salon
地址：銅鑼灣渣甸街54號 富盛商業大廈 3樓A室
地址：香港中環威靈頓街33號THE LOOP 10樓
O2 Hair O2 ヘアサロン
地址：香港灣仔譚臣道117-119號嘉易大廈1樓A室
Carte Blanche
地址：30 Mody Rd, Tsim Sha Tsuii, Hong Kong
HOW+LIM
地址：Blk AB, 3/F, How Ming Factory Bldg., 99 How Ming St,Kwun Tong, Hong Kong
AUBE hair salon hongkong
地址：Flat B,1st floor,Haywood Mansion,No.57 paterson Street,Hong Kong

上幾個post
1.【日系JJ】香港究竟邊間係識剪日系髮型？

2.【日系JJ】日系髮型集中討論區（包括香港日系髮型屋資訊）

3. 日系髮型集中討論區（包括香港日系髮型屋資訊）[2]

4. 日系髮型集中討論區 [3]

我都想搵佢試下
但係又想試一次畀人認真set頭

留名先

俾佢set 過幾次都覺得冇想整嗰種效果，反而自己返去gel 感覺仲好啲
可能我唔慣佢嗰種風格

有冇夾到 想學下嘢

越簡單越難整 好似係

有得夾
咁岩同佢講尼排開始用夾
之後就問我洗唔洗用夾幫我夾
仲同我講夾好難識去用

巴打識日文？
夾練得多普普通通唔太複雜都學到啦

正喎

4,5千yen幾抵屌 去旅行啱用

有冇清／絲係東京剪過 剪男女都ok既salon推薦？

考慮入手一個先

標準答案
ocean lipps

識少少
夾我都係睇片學多

過幾日飛日本 想試下當地salon
用hot pepper 預約左間專剪bob頭既salon 個網唔止方便 仲有啲細心選項揀( 可以tick 想靜靜地剪頭 /同髮型師開心傾計)
剪+染+補濕+頭皮spa =11000yen
睇下效果點

等報告
人在日本, 差唔多要剪下頭髮, 但係未響日本剪過好驚

頭大應該剪乜嘢髮型啊 方面 方頭

天氣開始熱到傻 點gel頭

潮濕加埋汗 唔使一個鐘已經塌

呢d頭究竟點整
又唔會好似d人gel到勁誇張
又簡單有d層次
我就係想要呢種

要夾
我覺得依啲頭要細軟頭髮嘅人先整到

但呢D頭係咪好易吹散

落完spray應該可以hold住嘅
你可以參考佢前陰點整 同你張圖應該差唔多

好耐之前見到覺得幾方便已經想買
但唔知好唔好夾所以冇買到

求巴打幫幫手
黎緊book左東京一間salon 剪頭髮 想問下日本人識唔識剪外國人quiff頭架？ 尤其係側邊頭髮識唔識咁樣fading？唔該晒大家

點解你book 之前唔睇吓間野剪開咩style

我係上網book架ja，唔識日文唔識睇佢係剪咩style，可唔可以幫手睇下呀

應該算有嘅

尼排啲天氣又熱又大風
喺街到行陣個頭都已經吹到亂晒

一到夏天 日系可以收一收皮先

我都睇到呢頁style有幫外國人剪，不過入面都見唔到剪fading，唔知佢地識唔識

下星期去日本捻住試下剪
東京既話ocean 定lipps 好啲你地會唔會指名？

想電呢個頭
唔係好識打理卷髮
去voi voi整有冇伏？
同埋係咪一定要留到好長

我就去開ocean 會指名 上次剪係三科

但其實成間鋪啲人都好有料 所以是但一個都ok

要電 應該就唔會伏

咁都book到

Mon咗幾日

呢一類卷平時應該點樣打理？
用細風筒吹頭？
用卷髮洗後gel?
之前試過一次電卷
都係last咗幾個月就玩完

我都想試三科但booking 爆曬
去到係咪show 個預約email 比staff 就得

嗯 你講你預約嘅名佢就會對

留名

想知福岡天神嗰邊有冇巴打喺嗰邊剪過
想睇吓有冇邊間推薦

巴打點book三科

留意佢幾時開放預約 撞手神book到㗎咋

好想比三科剪一次

想問下有邊間剪男仔既係唔錯?
有朋友推薦aube但見佢地個官網得囡囡髮型睇

正？

正
個底前得好
無剪三個月仲keep到
剪完仲幫我set咗兩種style嘅頭 （即係要洗多次頭）

不過佢接近完全唔識日文

好期待！！！打算6月中落地剪完8月尾離開日本前再剪一次

巴打去做野/summer school?

Summer school

呢啲人究竟對日系頭停留喺一個幾錯嘅時代

啲comments先痴線

高木嘅採訪

高木同樓上嗰個真係差好遠

我之前係中環間aube整highlight, 整到d頭髮勁傷，去開其他salon整都未試過傷成咁，係咪佢地派來香港的stylist都係特別差的

係 以後都唔會再去㗎啦

想染髮邊間好???
因為隻色應該要漂...想搵間好D....之前搵開VOI VOI 的NAOKO剪...唔知染得唔得...

想問下有冇推薦俾絲打嘅salon？見都係巴打係度講
見到通街都係韓妹頭真係不了

巴而家去邊間好 之前去開AUBE

想換新口味定aube退步左

暫時剪過最滿意既都係aube個毒撚栗本

追PO 見到D巴打話而家AUBE好差咁 咪想轉下

我剪開VOI VOI的NAOKO, 堅日文人
搵過她電法過左半年都KEEP得幾好~~~
剪都OK

咁一於試下NAOKO先，佢係翻銅鑼灣定中環？
同埋想問下大概幾錢度～

銅鑼灣~~
間野有網頁..你可以上去睇左價錢先

感謝

留緊長

諗住試下two block 點知撐得好勁
而家剪短晒

要重新留過？
Two block剪個下好新鮮 但一長就仆街
結果都係全留算

而家諗住由ショット去到ミディアム
之後再去ロングヘア

側跟鏟完撐到頂起晒上面垂落嚟嗰d 直頭睇到後面
而家試下ベリーショート

發覺面長嘅人幾啱ベリーショート
但兩個禮拜後就變ショート

我塊面唔算太長 咁短真係未必啱
唔知幾時先留得返長側邊

前幾日試左VOI VOI的染髮~~~
可能我頭髮本身太黑啦~~
染完都唔覺有染
但剪係OK~~~
有埋按摩真心正

而家two block緊 側邊keep住1星期自己摌一次
不過成日都摌得唔靚

後邊就冇計 由佢長 唔識搞

好羨慕d人頭髮順 鏟定留都靚

島崎力斗

留名睇圖

實set唔返

幼束感好靚

幾錢?

好撚掂啲層次感

我學生價10%off六千幾yen

真係好正
Btw見你地之前話試two-block,順便講埋我E個都係two-block
不過只係摌側邊
感覺冇細川摌咁多

髮西又型出新境界

推

連登無哂架仔？

依幾日大家出晒嚟抗爭姐

真 我都發左幾日夢 戴頭盔戴到無哂形象

發夢發都唔記得點gel頭

尼排發夢嗰陣都唔洗gel 頭出門口

有邊間染頭髮染得比較好？

想問香港邊度有得買呢款
急用

amazon jp
我用咗2,3次唔啱用擺咗喺到

巴打可以放比我？
Grad din set頭靠晒佢

冇問題呀

多謝巴打！

每次睇到啲留言都好無奈......

算吧啦佢 想搵到日本搵到人改造

用灰積木gel出黎
手殘d層次感唔夠明顯

流向攞中間啲好啲

比島崎力斗剪完後係香港自己set ge 王道マッシュ
佢剪完之後真係比係香港剪易set好多

島崎剪嘅王道係幾掂

幾靚

剪得好 gel都gel得靚d

星期六又去ocean剪
個頭已經兩個月冇剪
啲陰過晒眼好煩

留意到佢點剪嗎?
係咪好碎?

你地係ocean/lipps平均剪一次幾錢?

的個係剪得碎過平時
不過係適量嘅碎
之前係香港其他髮型屋剪得太碎set出來個型同束感唔太好
同埋佢outline 同D比較入嘅位都剪得比其他位短少少（好似係)

喺ocean染緊頭

琴晚喺ocean剪完染完
今朝自己嘅劣作

個前陰再夾多小小好似會好d 不過個髮底好靚 好想去ocean 剪呀

佢地真係剪同染都靚
去親都冇失望
電就未試過
btw知道隻色叫佢落紫啲
而家有啲唔夠

各位師兄巴打係點樣知道自己髮質同臉型適合剪咩髮型...我上網望完都唔知自己算邊種
想搵個髮型師可以幫我度一下係咩髮質臉型然後再推薦岩我自己既髮型
有冇師兄巴打有遇過好講野既髮型師, 唔介意冇剪髮常識既客人仲會耐心教落, 可以介紹下

Ricky 終於有講

［突發］中村トミ吉卒業

中村トメ吉先啱,打錯sor

唔做ocean?

唔知發生咩事
今日下午都仲見到佢ig post話卒業
而家連佢個ig都唔見埋

有無巴打試過hairdo?有幾間想知有咩分別

點解會咁

巴打留咗幾耐

呢個髮型keep左3年

我都想試

激安開左有Lipps ocean賣
之前日本買過 係幾好用

終於

最近仲諗住去日馬補貨
正

唔知會唔會有埋支spray

果支先係最重要

我諗應該好好用
Btw點樣推廣畀多啲香港人知好呢

新手一問
想去剪同color去aube定voi voi好
利申女

voi voi啦

畀多啲人知會唔會好易畀人掃晒㗎

又話有嘅 淨係見到gatsby
痴撚線凌晨點幾兩點都爆晒人

岩岩剪完頭髮
再練下手勢

原來有 勁多但係搵唔到spray

好感動 竟然喺香港有咁多

希望一直都會有

即刻去補下貨先

8月會去台北一轉，有冇巴打絲打試過台北啲日本髮型屋？
其實去完台北都會接住過大阪同東京，但應該冇咩時間去剪髮，所以打算係台灣搞掂佢

有冇人知有冇spray

未有咁快啦 日本嗰邊都未普及晒

呢款自自然然幾好睇

啲wax又唔貴喎
仲以為會計10算up
btw ocean支spray出咗喇咩

覺得呢啲先難搞

因為好易就抄到好亂

想試下去voi voi搵naoko剪同染發現佢過兩日放大假到下年book唔到
有冇voi voi 第二個髮型師剪女仔頭推薦？

依隻係叫咩色

voivoi聽聞普遍實力都唔差 你試下book另一啲日本師博試下

Wtf!
9月仲想搵佢剪

番日本生bb休息，仲介紹佢老公話可以收一樣價

佢老公係咪銅鑼灣店manager? 諗緊搵佢好定megumi好

佢老公係咪miwa?

良心價
換做hk其他水貨店 無$150都唔駛指意買到

係

下...搵開她剪....>.<

想請教下絲打電髮去邊間好？
爬文見aube & voi voi 好多巴絲好似都光速直番曬...

咁多隻邊隻好？未試過想試下

人在tokyo
有邊間推薦
唔識日文

ocean

男仔剪一剪要幾錢左右

6000-7000 yen

不過日本salon 好多都要上網book 左先
walk in 應該會冇位

香港剪男仔頭各位巴打有無推薦啊

黎緊9月頭會去osaka 想電+剪
有無巴絲有邊間推介？

利申：巴打，唔識日文

Lipps/ ocean

有無話邊間分店好d？

應該間間都差唔多水平
我淨係去過原宿嗰間所以答你唔到

唔該巴打先，但想知大概幾錢？同埋溝通方面會唔會有困難

買咗支過幾日試

$?

1500yen+tax

我黎緊返香港前淨剪就6000羊左右 之前落機剪染就10000幾羊 梅田lipps 指名森下 放心一定有困難

剪開undercut（大約長到半耳），如果兩邊留長做假「的水」會唔會好怪

姐係講留長上面級返落去？
睇你髮質 如果係好似我咁打横生會頂返起上面嗰d
如果唔係其實冇乜野 而家日本好似都多人剪two block

唔知don don donki會唔會入埋支spray呢

好用？

希望有

入左盒ocean trico air
返去試試先
硬髮質應該幾適合

有冇露額頭既髮型介紹
唔想all black/油頭

硬髮質表示而家日日用lipps

中分頭啱唔啱？

都係想留返斜陰多d
但工作關係唔可以太長遮住額頭

或者你喺入面慢慢揀

好
唔該你

有種係好似你平時嗰啲set 完再用風筒吹高前面

好似尼種

一開始用Lipps 白色覺得好正
平時Ocean 要兩款溝埋先滿意

白色我完全gel唔起
而家主用blast同黑色

我都係硬髮質
可能我之前啲頭髮短
不過用咗兩三次之後就發覺Gel 唔起
跟住隔一日又好好 唔知係咪我gel 之前吹/夾唔好 又或者係天氣問題
要用多幾次先

想問下巴打們去開邊間剪
有無好推介
利申 學生

Book左禮拜四近藤
剪完包膠

剪完lipps 返到香港諗起遲下要喺香港剪就頭痛

諗起尼qyw間間都話伏

遲下去AR SALON試下，有冇巴絲試過

No 垃圾嚟

想問台北有冇日式髮型屋推介
剪男同女短髮

咁嚴重？

係唔差既
有心機剪 仲幫我逐束逐束夾
係set頭技巧麻麻 用果隻泥都唔係好hold到
最衰我前陰未夠長

未夠長/太攣

絲方面好評嘅髮型師感覺唔多，
原本諗住試下voivoi，先發現Naoko放大假...
揀佐銅鑼灣店長希望ok

等絲打包膠
幾時剪？

月中😂有排

之前個頭剪得太薄，好難gel
有排先留番厚

絲打有無剪過O2 hair? 想剪唔知好無

我冇去過日本髮型舖啊w

有冇人知日系髮型既髮鬢點處理？(男)
剷咗佢又唔日系，留長又會炸開又唔日系
啲日本人點搞個part架

Aube近藤10月去 銅鑼灣分店 咁尖沙咀鋪以後係咪冇日本師傅

鏟

的水個位？刈り上げ嗰類髮型通常都剃

而家通常都剷，再比上面啲頭髮留長遮住果個位

絲打你地平均幾耐整一次頭
我長度岩岩到膊頭 兩個月左右就手痕想整頭
好煩 唔想兩個用就大搞一次 好傷頭

係
所以留長係會鏟少少個底
上面啲頭髮放落黎就會好自然
唔會特起又唔會炸開

我半年等到去日本先整
黎緊book左Lond 表參道

黎緊會去福岡
有冇人係個邊剪過頭髮有好推薦
見你地介紹個啲都係東京
女仔長髮想剪空氣啲

去開qb

有冇日系嘅 中長髮型？最近留緊長髮 想有啲方向(除左木村拓哉

有無巴打知 v&g綠色支鹽水邊度有得賣

lm

有冇巴絲打推介去邊間剪短髮&染髮（唔洗漂for女仔）

有冇邊一間會有埋修眉？想修得修長少少

有冇名古屋邊間推介呀?

利串:巴

有無人係日本漂髮過? 係咪好貴

唔貴
Akros grand x 漂過，漂染剪都係1000

lipps / ocean呢?

無試過，之前想搵 ocean 中村トメ吉, 但爆左
而家好似反埋面開新鋪

齋染嘅話喺香港同日本染係唔係冇分別

反左面?
新鋪叫咩名?

訂咗ocean 洗頭水

用緊了
對得住價錢，但對比頂級個d都係差d

我都訂咗 同萬寧嗰d日本牌子差幾遠

即係好定壞 諗緊長唔長用

藥房萬寧個d就唔使比較啦

頂級個d係?

自己攣毛用緊queen's bathroom
就咁望一望好似都係有amino acid 之類
唔知會唔會好大分別 有啲想試下

xaiver剪得好唔好?

ベータレイヤーcmcケアシャンプー
不過太貴

ocean洗頭水amazon賣個價貴咁多嘅 俾佢揾咗笨添

係咪要註冊先預約到?

就黎轉季想電返個髮
想電返d空氣感
有無巴打有推介？
利申細軟髮質巴打

有再平嘅地方買？

用完ocean洗頭水嘅感覺係gel嗰啲香味重喺個頭度咁

電三零A班 菅田將暉個髮型

原來個個都係咁買

想問吓香港淨染嘅話去邊間好？

我都想電呢個 有無話留到幾長先去電好 同埋去邊間電好

我想諗緊電呢個
想去aube 見佢ig story有屌柒黨鐵
但係佢成個ig都係得女人頭

同問，黎緊想試下去aube剪，邊間分店，或者邊個理髮師會好啲

比你地做參考，近排搵中環店細川剪完自己set嘅，果次細川剪得唔錯，不過係佢set就差少少
Btw，果到D assistant 好似都係黃嘅所以可以放心

諗住去tst就腳啲

tst要留意番好似冇日本髮型師，所以未必剪得掂日系頭
利申：未試過aube香港髮型師，所以唔太肯定

指定細川好似即係$350？
我去cwb多，但望左眼中環/tst d人好似勁d咁款

tst junior stylist幾平

望落好似呢個幾好，希望佢個頭係自己剪
等我幫大家$250試次伏

下次都想試下
見佢最近升咗
當支持下都好

遲d旅行book 左 ocean島崎力斗，期待得黎又緊張

島崎正
次次去日本都順便搵佢剪

諗緊俾圖佢好定叫佢建議

叫佢freestyle啦，隨時可以搵到岩自己既新風格tim

問完佢意見之後會畀啲相你睇畀你捒吓

同佢講“世界一かっこよくにしでください”

想問下我地依到有冇巴打試過salonkagu??
睇張相好似都ok，而且係佢ig男仔髮型個story果到見到佢用ocean trico

想問下去 voivoi剪有乜要注意，同埋嗰度有冇雜誌嗰啲可以簡髮型？

銅鑼灣店長客，不過覺得佢整女仔髮型正啲

我係新手
想請教下哩個髮型嘅話 揾咩髮型屋會幫到我？

佢洗頭真係好正
不過好多野講 毒撚幫襯覺得好辛苦

我又係好驚好多野講既人
btw book呢位，係咪唔使額外比指名費的?

Aube cwb店剪唔剪得過？

反而我係最近剪細川剪到悶悶地
有次同佢用日文吹完水下一次又用返英文
唔知係咪我日文太屎

有D想去試 AUBE剪黎剪去都伙麻麻

想問吓而家去邊間剪好
差唔多兩年冇喺香港剪頭髮

想問下大家用開咩打底product??

巴打剪咗未
有冇report

下禮拜三剪得好唔好都會寫repo

留名睇結果

漂頭 染咩色好

最近想玩下髮型，去咗AUBE TST剪，但頭髮唔夠長到宜家都完全未成型，仲調整緊。
個髮型師好似叫Ray，剪得好唔好，新手唔識評價，但起碼一定好過我以往去嘅一般髮廊

打算想去aube book細川整呢種髮型。係味一定要電？

灰啦灰啦

係，但你要明佢藝人，拍戲影相前有人幫佢set，無可能100%一樣

皮膚唔白都OJ?

諗咗好耐都係book返細川
就咁同佢講王道佢明唔明
定都係比圖佢睇好啲

點講呢，今日去tst aube剪完，又唔可以話唔掂，但真係比唔到驚喜我

有d位好似仲剪到有d怪，但原來唔係$250係$150，咁就算了...但paul真係好靚仔的，可惜了，有機會再試多次伏吧

上次剪到驚已經冇再去

唉算，1個月後又係一條好漢

巴打介唔介意比啲圖睇吓

呢個剪過唔錯 基本上佢唔會好重手剪得
俾圖佢都可以還原到八成
同埋簡嘢試用緊ocean Trico

唉好吧，我唔係想話踩paul哥，識佢既人手下留情
首先，佢幫我剷左「的水」同後面好多，我老母好少講野，但今次話我後面奇怪
其次，點解呢個頭，左右會咁樣長左(紅圈)，正面睇係超怪，一係你就幫我剷埋佢ma我而家有d想自己剪短佢

同埋aube日系salon, 用「屎死刀」既product都好啊，gel+ 定形都係外國既喂定我呢個要求有d怪

Aube近藤幫女剪係點就唔知啦 剪男一定係垃圾 又重手又串
我剪完一次就冇再去

香港剪mens大推Justin!!

今個月去試下啦咁

整向前會唔會好啲

女仔長髮剪＋電有冇推薦

Salonkagu Justin
你可以睇下佢IG 睇下自己鍾唔鍾意。。

巴打你唔早幾日入黎推薦我寧願貴幾倍都唔想剪衰

巴打去咗搵近藤？

no, aube tst其中一位叫paul既

請問justin喺邊度
同埋幾錢左右

google Salonkagu好似就搵到，係紅磡，淨剪$280

如果早一日講就可以去試吓
琴日book咗細川

何文田b出口 出到行天橋 睇到右手邊有樓梯就落 落到去會睇到一本居酒屋， 佢就喺居酒屋附近

洗+剪+造型=280

多謝巴打介紹下次可以試吓
啱啱剪完細川
唔記得叫佢唔洗set
而家個頭

剪成點 我次次剪黎剪去 同張圖都係麻麻地似 但又唔係話好差咁

係咪本人黎係咁推 見佢本人都有MON PO

第一 我唔係本人
第二 咩叫係咁推？有人問我回答有咩問題？

冇呀 講下笑

我比咗三科呢張圖佢剪都有七八成似
今日冇夾啲束感都出到嚟

諗緊去aube定voivoi奈緒子有冇絲打分享下，追咗好耐post大部份都係巴分享

奈緒子好似有左返左日本，唔知幾時返，我都想搵她剪

細川係ok嘅 近藤真心不了

有冇人去過hair do可以分享下後感

香港而家邊度有日本spray同摩洛哥油賣

銀城、兆萬冇咩？

咁絲打打算揾邊個

巴打們用緊咩洗頭水同護髮素

用緊ocean

我未出去睇
巴打知唔知佢地黃唔黃

大家好！
初黎報到
想問日本東京嘅日系髮型局有冇好介紹？
PS： 絲

巴打們有冇邊隻風筒推介

今日搵左佢剪 唔錯唔錯

標準答案 ocean/lipps

我仲以為呢幾間專剪男仔
，搵想去既地方，再睇入面d理髮師既圖自己簡吧

係喎 冇留意佢係絲打

Ocean Tokyo sunny 同某啲lipps係有剪女仔

大家用緊咩洗頭水，發覺lipps既金色髮泥好難洗，洗極都有陣野喺頭髮

我用lipps銀色，洗頭水都係普通野
一般黎講會用2次洗頭水/ 1次洗頭+1次護髮素，就會洗到無feel，護髮素感覺對洗wax有用

金色難洗好多
我洗兩次頭+護髮素

我都係洗2次，感覺仲有殘留物喺髮度，
再用護髮素好似有野Come住佢咁

大家有冇深層洗髮水介紹

香港有無邊間日系髮型鋪剪男性髮型推薦
自從留學返黎之後 一路都係附近求其剪
忍左8個月終於頂唔順

係我屋企樓下，藍唔藍唔知，但d人態度差+ 對髮型用品唔太專業就真

做縮毛矯正有冇邊間推介

最近碌ig見到 感覺好似唔錯 但佢個價係正常定偏貴？

正常可接受價

最近又去咗voi voi 剪+電
非繁忙時間去 好太多
佢可以慢慢剪

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

剪過呢間幾好

好奇想問巴打們有冇做埋激光脫鬚

覺得架仔頭如果有鬚印係到會變老MK FEEL

好睇
電埋用咗幾銀？

依啲要去美容院搞喎 都好貴下
一係試下化妝囉 不過普通人其實唔使搞咁多

千幾 搵返miwa剪都係個個價

洗唔洗bk架巴打？聽日想去剪，其實我想剪普普通通都OK 㗎可？

想留長用直髮夾夾日系頭
個長度應該留幾長幾多個月先夠？

都係剪過一次voi voi咁大把
太貴

你想夾邊種先 短短地都整到

你宜家幾長

激安 Ocean紅色泥 幾時先有貨

睇下荃灣有冇

有冇巴打去ocean試過お任せ
諗唔到點剪好

星期六尖沙咀激安見有貨

新人留名
剪左廿幾年樓下50蚊果d
依家成半年冇剪想試下搵d剪得好小小

見大家好似都係去AUBE剪多
有冇邊個香港人比較推薦? 唔識日文驚溝通唔到
同埋齋剪要幾錢? 我見佢官網同fb個價唔同

我都覺
但3個月先電+剪1次
之前求其剪都2舊水 計返條數又唔係話差好多既

直接搵細川剪啦
唔識日文有員工可以幫你翻譯
淨剪就好似350

想請問下AUBE hair 定係 Salonkagu
因為後者我搵唔到有啲咩評價同介紹

同埋如果AUBE 有冇話去邊一間分店會比較好
(係咪no tst)?

兩間都剪過
Salonkagu 剪得細心啲 店長剪的
Aube 細川有啲求其

salonkagu店長洗唔洗貴d?

有冇絲打去salongaku 剪過覺得點

唔使 一定係去呢間 平靚正 鋪頭啲歌又好聽

下次就試下呢間先 老闆巴推應該唔會係打手掛

剪過銅鑼灣店感覺幾好啊
剪染洗頭都係同一個髮型師負責哂～
不過暫時係香港剪過最滿意嘅日系salon應該係啱啱開仲係cwb嘅細川（但都幾年前 而家好似差左）

想問拎hotpepper d髮型圖搵voivoi有冇辦法電到9成似？

啱啱開嗰陣細川會慢慢同你傾點剪
而家hea到

salongaku真係整到8成似

尋日去salongaku剪完
自己完全唔識整返個頭

唔夾點先可以整到果種層次感

去aube都ok 好唔搵近藤就得

下星期book左tokyo ocean sunny

有冇絲試過縮毛矯正？

新手JJ岩岩想剪日系頭，一上黎爬文見到已經開到第4個post追唔切
想問下有冇巴打實測過香港有邊間剪日系髮型推薦？

Book左 想問有冇人染過 佢普通染髮用咩牌
發現長髮+milbon+染同voivoi差唔多

salonkagu洗唔洗book

要

第一頁咪有

男剪邊個好

我係絲答你唔到

去大阪, 剪咗個柒頭返嚟, 有無巴打可以救吓我

邊間，我又係岩岩飛大阪 ，後日剪
利申唔係ocean lipps個d名店

係日本剪要幾錢
同埋係咪會包埋修眉？
下個月去大阪想試下

之前喺大阪lipps剪咗兩次都幾好

淨剪好似係4-5000
我知有啲係有修眉服務，但我去嗰啲就冇

絲打 請問邊知電同染好

宜家去aube tst染髮會唔會好不智
好似冇哂日本髮型師

我想問下有冇巴打有用ocean隻直髮夾??
想知要點配火牛，因為佢網上spec就寫最大消費電力係最大170W，但係份實體說明書寫最大500W，如果真係500W咪要買到1000W先夠用lor
附上圖片

見都幾多好評，應該唔驚等你repo

咁其實唔係玩挑染，染髮就度度都差唔多，係睇用咩產品
aube tst剪過一次，雖然無架仔，但最後我接受到既....

我唔係直髮夾，但我用過日本風筒，買個個變壓器好似2000w下都得
直髮夾食少d電，你買細d功率容量既220>110都得既

有冇邊隻變壓器好用😂😂😂
用開個個好重好大舊

Tst唔覆我 最後book 左近藤係cwb
之前近藤仲係tst既時候搵過佢電
都幾滿意

係樂天買錯手買多左ocean泥
有無巴打要

效果點

ocean咩色，早排係日本整唔見左罐lipps泥，都諗住買

灰色

Sor natural我gel唔起

絲剪成點

有冇 how+lim review

Justin？

你未買既我建議你唔好買，佢兌番港紙好似都要8xx
你買個1000w變壓器最平都5xx up,已經夠錢買GHD/Amika

但如果你買左既，咁就唯有買個1000w既變壓器啦,因為佢說明書寫最大500W,通常都建議買大小小既

同埋留意佢係100v 唔係110v

利申：早排on99以為國際電壓買左，發現要買變壓器擺左係到封塵

新人入po
自己而家留緊長髮
本身係直髮七三分gel分界
留到鼻位長度後個頭好難gel同造型
想去修修個頭同電下佢睇落冇咁頹
請問大家會推薦邊間salon？

想整管田bb呢類頭
未電過頭髮有啲緊張

想知有冇人用過依支hair spray
好唔好用?有啲想買

aube tst Paul Shek 剪得o唔ok?
同埋係咪150蚊？FB寫men's cut 350

剪頭髮唔知 但洗頭好ok

好掛住佢嘅洗頭

想買極都冇時間飛去買

按摩好舒服?
依家出面間間剪髮洗頭都係按得2下

早排剪過paul 還好吧，係$150俾錢嗰陣時我都呆左咁平

所以依支好用?

喺日本好掂
喺香港要噴多啲先得
同埋好貴

ocean trico，係咪藍色係洗頭水，紅色護髮素？

呢個時勢
去日本都唔好意思book剪頭髮
廢事人哋要消毒

想知有無日系長髮既款參考下（男）

有冇ching係voi voi電過
爬咗問話呢間剪頭髮幾好，但電髮唔得？keep得唔耐？
因為見digital perm都要2000幾唔平。

如果呢間唔得既話想問電呢啲日系大卷邊間好？
真係電衰少少就會好柒

其實依種鬈應該邊到電都keep唔耐
唔同髮型師都係話要朝朝夾

想請教各位巴打

想試下去voivoi剪

知唔知搵邊個剪男仔頭髮較好？

同埋想問下係咪比相佢睇就得

有冇大阪salon推介
上年是但剪咗一間麻麻地
日文有限公司

同問

我都係voivoi剪開，幫我剪果個髮型師轉左去第間做 都剪得唔錯想剪可以介紹比你地

求介紹

個髮型師叫Michelle 以前都係voivoi做另外有個日本師傅 我見都剪得唔錯 識廣東話係重點

想問電同剪男仔頭邊間好介紹，而家留緊頭髮電呢個頭

唔該巴打
想問下淨剪幾錢到？

同voivoi一樣400到

Aube tst兩個香港人揾邊個好

毒絲頭髮好厚 平時都係鳩剪+間唔中拉直
想試日系頭好耐 電髮髮尾攣但頭頂直果種（sor for1999
有冇介紹？

有冇絲打試過日系短髮求指教邊間好

過唔到日本剪髮了

香港有邊間掂，我而家長到仆佳，唔夾+gel= 唔使見人
見你地成日講salonkagu，點的

話說早排弱智，唔小心整唔見左lipps銀同ocean白，唯有落街買deuxer5頂住，質地都幾硬 難推到爆

試過，justin係唔錯，果次個底係我暫時係香港剪咁耐以來最接近日本嘅

donki 應該有得買返

我都覺 其實你特閒搵下佢啲作品睇下其實愈嚟愈接近日本

今日又去左voi voi
已經第4次
仲係咁正

有無巴打試過Lstyling？
我唔係日系髮型 不過係瀏海頭
上個月去倫敦旅行 搵左間日本Salon剪加電 出黎效果好滿意 返到黎都想搵返間日本salon剪

唔好搵店長
唔好搵店長
唔好搵店長

好重要要講三次
下次覆卓Justin

有冇人試過aube tst個ray tsang

有搵開佢剪 叫過得去

激安好多貨 即刻買返盒

巴打們 用開邊款風筒

Dyson同panasonic都太貴
Babyliss 質素如何

除咗細川仲有冇日本人髮型師推介
kagu係唔錯但book咗都要等成個鐘同洗頭成面水真係不了

有無巴打試過

呢張咁睇又幾正咁

洗頭真係咁差咩 係每次都係咁定點

但之後出嚟個型好掂喎

屋企個盒臭哂 應該要換新了

廣告？

有錢收我都想廣告下
Btw未試過間嘢

雖然兩間都係日本人，但係香港4-500剪次頭，又真是有d肉痛

真係洗頭囉 按一下都冇

ocean trico clay同lipps brast wax邊隻好用d?

近排用lipps L08多
雖然無得出街已經好耐無set頭。。。

好用嗎？我見比較多人推介lipps blast wax銀色

個人鐘意啞色，所以會覺得L08比較好，同埋個人感覺用L08個頭好似冇lipps blast咁淋，而且佢又易洗過clay，不過有啲人會覺得L08唔夠力，雖然我覺得ok

多謝包膠

女仔瀏海搵邊個剪好
之前搵過voivoi 惠
覺得性價比一般

耳圈染去邊間好
見呢排ig好多間都賣廣告

有冇試過係salonkagu電過髮

有 你係巴定絲

絲 有冇好推介

男仔買電髮夾，有無啲性價比高嘅推介

Aube louis好似幾好

我係巴嚟㗎
俾唔到啲咩意見你 不過之前搵Justin電過
效果都okay 電啲紋理處理得幾好
希望幫到你啦

keep得耐唔耐呀

Salonkagu Justin 成日post相/story上Ig
你可以睇下佢啲效果相

大家仲敢唔敢剪髮
我上次剪電已經係上年嘅三月頭 之後撞正反送中無心機同時間去 就一路無剪 到而家有疫情又無得整
淨係係屋企修過下個頭 但個頭好厚好柒好辛苦

佢post個啲好似好多都係夾出黎咁？

好似幾吸引

日系我見IG全部都係夾
咁先gel到d大wave出黎
好似係

姐係其實應該電唔到？

男仔剪髮邊間好

絲打係想點電

大概咁上下

Kagu jimmy 有冇人試過
想染 見ig d相好似唔錯
見你地成日講kagu 但冇講過jimmy

剪染過(絲
覺得幾好!而且個人鍾意cwb店環境多d

唔該絲打
咁有信心了

呢度就嚟變salonkagu 討論區啦

好心其他日系髮型屋俾啲心機啦

利申：非打手

N油定moii好

之前用BLAST銀色依家用緊BLAST金色
聽你咁講想試下白色08

我手殘

多啲練下
大約就將啲頭髮分3層，然後拎一執內外內咁夾
夾完再揀幾條仔好似平時咁捲，出黎好睇
我都練緊依隻

你有冇片跟呀？同埋用n油？

無哇我好耐之前睇到日本髮型師啲ig post就跟住
你試下上youtube搵「波巻き」應該會有片
我自己夾無用油，我係噴防熱spray->夾->定型

巴短髮想問下有咩直髮夾推薦
睇中ghd mini styler，差唔多一千
但驚試幾次就放棄唔玩晒左支野

多謝你

唔係波打ち咩

我覺得可以試下dyson

上網睇人地用GHD gold platinum 同dyson 比較
睇完覺得GHD 好啲

貴嘅話可以睇下hairbeauron
之前Justin ig 有推介過
平嘅話我覺得試下Amazon areti 呢類都夠用

搵波打ち出黎全部都係男仔黎
我search女仔夾法就搵開波巻き
定係其實男女都係叫波打ち？俾你講一講有啲唔肯定

耳圈染大家推薦去邊間
利申: 絲

如有國際電壓,私心係會想用番日本野

唔知係心理作用定點

我覺得跟番日本youtuber用嗰啲會夾得好啲 e.g areti, nobby 呢啲…
一黎平啲 二黎其實同GHd amika呢啲分別不大

不過真係老虎蟹都唔好買Amika

我都有咁嘅感覺
睇開日本野, 唔係好明GHD呢啲值啲咩
不過一直都覺得係我偏見

風筒都係,Dyson係好用,但值咁貴咩

有冇邊間電髮好推介

用開ocean個夾 即係onedam已經好夠用
GHD前面又大又唔好夾 覺得唔值

話說小弟今日去完How+Lim剪完, 整體覺得唔錯, 所以想分享下How+Lim同Salon Kagu（2月去過剪）嘅第一次體驗比各位巴打參考下：

首先係Salon Kagu嘅體驗, 果次預約咗3:30去搵Justin剪, 結果預約咗都係要坐喺到等個幾鐘先輪到我等嘅過程中Justin都只係講咗1次唔好意思,要你等咁耐, 之後幫我剪嘅時候,我比咗幅相佢睇話想點剪同想有層次感, 跟著就開始幫我剪啦，過程中都有問我有冇聽過xxx嘅歌, 可惜我話冇之後就dead air同埋喺剪嘅過程, 有一位女性客人入咗黎, 佢都係預約咗Justin, 跟著Justin就停咗冇幫我剪, 去咗安排果位女性客人就坐同問佢想點漂染大約5分鐘之後先幫我剪返, 之後嘅過程中比我感覺佢好急住剪,想快快手幫我剪完, 剪嘅途中佢都有比1-2句髮型意見我. 最後剪完都有講幾句點gel同推薦用咩類型嘅gel, 不過成個剪髮過程唔知有冇15分鐘 最終嘅成果我都覺得好一般,可能係我原本髮型嘅問題剪唔到效果總結黎講佢地比我嘅感覺係專注於女性同漂染服務, 如果好似我咁黑仔撞正人多嘅時候, 相信好難得到滿意嘅體驗.

之後就係輪到How+Lim, 因為Fb見有7折優惠（Louis）,所以就網上預約去試下. 咁去到之後, 有位職員安排我坐低同有張飲品Menu, 可以揀杯嘢飲下（有凍熱飲）, 之後Louis就問我想點剪, 我都係比幅相佢睇話想點剪, 佢就比咗d意見我, 之後剪嘅時候都好專注好認真剪, 原本預期剪短就係佢會用電髮鏟幫我鏟, 結果係佢用髮剪慢慢幫我修到剪完幫我gel嘅時候我未開口佢已經主動教我點gel, 諗住gel完就比錢點知原來係未剪完, 要幫我沖返水到吹頭嘅時候佢又主動教我點吹先有想要嘅感覺, 吹乾完個頭又繼續幫我輕輕咁再修返d位跟著再幫我gel多次同講多次點gel總結黎講, 感覺佢地個預約系統做得好好,約咗果段時間就係專注幫你剪雖然唔排除今日少人剪髮關係成個過程剪咗大約1小時15分鐘

以前小弟我剪開200蚊嘅髮型屋, 貪新鮮想試下d日系髮型屋, 所以先去以上嘅髮型屋剪完分享下個體驗

呢排無得飛日本，都諗緊去邊剪，多謝師兄repo
反正大家剪出黎差唔多，我寧願服務好d，過程舒服d，試次how+lim先

我有陣攞家姐個dyson黎用，真心唔多好用
佢1級風力已經係超大，吹到個頭亂哂，無可能吹到個「形」我以前用開$6,700既panasonic仲好用...

真，我家姐比髮型師水左買枝GHD，好似成2千幾銀
前面大都算，當佢唔for男仔用，溫度又一黎就180....真心唔值

btw呢排買左枝普通野，SALONIA既20mm超好夾
如果男仔嫌ocean夾貴，唔知買咩我覺得呢個可以一試

我剪完都覺得好滿意,因為小弟髮線有d 高, 所以想留陰遮下，以前剪開200幾蚊嘅髮型屋好撞手神, 一時剪太薄一時太厚, 上一次Salon Kagu就幫我剪得太碎同有d短, 導致有d陰位好容易露咗額頭所以整體感覺麻麻地. How+Lim剪就比較平衡d, 唔會比人感覺太厚太薄, D陰可以完好無缺咁遮哂個額頭 所以小弟我已經返唔到轉頭剪以前果d 200幾蚊嘅髮型屋, 寧願2個月去日系髮型屋剪一次計返條數都差唔多, 不過過程、服務同環境就舒服好多

女性夾中長髮覺得路遙知馬力
Salonia抵玩 但預熱時間耐 用真係幾傷頭髮+唔持久
用果陣我夾開果啲位嘅頭髮好似草一樣+啡晒
後來轉左GHD就好好多 幾乎可以KEEP一日+頭髮冇變色(?)
預熱都好快

不過價錢差好遠就係

雖然我好似唔多覺你講既野，但聽完你咁講有d驚了
唯有夾完個日用下護髮素，心理安慰下無咁傷

我開左個潮流打扮的TG 群, 有冇人有興趣入??

同埋髮質太廢都可以見到兩者分別
Salonia 可能要夾幾下先可以將自然卷夾直
GHD 一下完成
可能一下完成對頭髮冇咁傷掛

不過唔係成日用應該OK啦

Ocean夾～巴打係有用變壓器？個變壓器唔會好大舊咩？

好短髮既話我覺得areti嗰款15mm夾幾好

Salongaku嗰part我都部分同意
感覺justin好女女多啲…你見佢ig男女比都係女性較多又或者可能只係女仔搵佢多啦

但剪髮嗰part～我之前去搵佢剪我又覺佢剪得幾好,同剪既時侯我覺得佢都算有heart既
至少我比張相佢佢剪得番八，九成出黎

講起我都覺！髮尾真係好傷

但係How+Lim唔係貴好多架咩?
咁已經有影響
雖然唔係話幫佢定咩
但係我覺得香港人真係好鐘意剪髮遲到
多人嘅時間AUBE又好 Salon Kagu都係因為啲人遲到阻住
當然店舖佢地都有啲責任

以前去voi voi都係同你去How+Lim差唔多感覺

SALONIA 20mm 我都有
但係買錯白色 執發熱板唔靚+想要幼啲就買多咗隻ARETI 15mm

梗係有用變壓器 唔用變壓器應該燒咗好耐

為咗特登可以用到日本夾去鴨記買嘅 大大舊我都係放地下啫又唔會話好阻訂嘅 只係多咗舊嘢啫

當然唔建議冇變壓器嘅人買 areti好連morusan都係繼續用緊

群入面有幾多人，主要傾咩方面的

係wo，Areti以前見髮西用一直都想買，但早排網購又無左回事
Areti有冇覺得無咁傷頭髮

平時有無得點搞，查髮尾油定點
以前查過摩洛哥油，好鬼笠又搞到個頭癢，唔知係咪倒太多

係咪500w
但個變壓器都要成五舊水,如果連埋佢個夾都要成千幾銀

冇呀 所以而家勁傷
我平日都有查髮油架啦 淨係髮尾

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入。

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入

定期做treatment…
果陣有用milbon乳/油 不過我好鐘意趴住訓跟住生暗瘡
後尾趁枝野爛左索性買枝GHD 使用感良好太多
雖然用呢家野都係傷髮架啦 只係叫無咁傷

Dyson用黎吹乾真係好快 不過要造型都係P記或者salon果啲好啲
屋企用緊salon用緊嘅 嘈撚到仆街

你用ghd邊隻夾 想入手

想問下n油可以係邊到買到

見到有啲Salon電髮有得揀shiseido或者 L'Oréal
有冇話邊隻好啲

去salon kagu剪, 感覺都幾好
洗頭好舒服

之前有人屌洗衣頭差㗎喎

自從留長之後都冇乜點gel頭了

已經留到可以扎辮

咁癲，我都係得條好短既辮
但你地唔gel頭/戴帽點出街的，依家天氣咁熱，又油又長又吉眼，好似成Pat屎咁

Voi 惠好唔好？ 想試下

kagu係咪改左名？

好似話割左蓆，因為之前既夾伙人係藍絲定點🤔

下 即係紅磡果間係藍？

Lm

咁爆

Justin ig story都黃到出唒面 點解會有人懷疑佢藍
之前同佢傾計 紅磡同尖沙咀只係同名 根本唔係同一條line

更正：銅鑼灣

講起傾計，有fd話佢係狗公

試左lipps blast wax金色 發覺都幾好用 易推 定力夠 不過有d難洗

Justin 係真黃

有佢Facebook

我有刨開連登 知道kagu cwb有店
我諗係關 有人用左個名開事
因為有分店 無理由有 自己唔知

明題係cwb有

利申： 髮型師

有開鋪*

自己人唔知*

1999 sor

mika 個post 又特登黃字話咩志同道合
如果只係錢銀問題就咪係度搞分化講到有人偽黃咁啦

即係點？

自問黃 然後投建制派

係民建聯夾硬話好姐係 好姐係報獨立 好姐有屌過民建聯

我覺得剪頭髮唔好理咁多呢d吧覺得係剪得好就繼續去，反正都係幾個月1次
唔同食飯1-2餐難食無所謂，試新野剪衰咗會頹幾日

港豬心態
說話唔係咁講喎ching之前唔知就話啫，你依家知佢偽黃，咁咪即係幫襯藍店

獨立都可以接受嘅

上年6月人地係邊又話你知咩

本身對嗰區無認識 睇咗一輪都覺得理解
有時啲野唔係二分化一刀切
呢個我個人接受到

係咪有巴打剪過how+lim louis
覺得點

普通染髮係咪周圍都一樣

唔係啦
首先間舖頭用咩牌子染髮劑又唔同
跟住髮型師/Assistant 嘅手勢都有影響

要搵藉口既話 根本唔需要解釋 講黎都係自我安慰
任何消費都係取捨架啦 何況係抗爭

巴想剪頭髮有咩值得試？ 已經試過voi voi naoko 同aube 細川

咁有冇巴絲去過aube 染
睇佢個網好似冇寫用咩染髮劑

Milbon

去佐salonkagu，
真係同傳聞中一樣洗頭彈到成面都係，不過我戴住口罩所以都叫還好
剪+漂+染，埋單15xx真係有啲貴
咁既價錢好似去其他日本師傅度都差唔多

想問有冇絲試過voi染頭髮
之前剪過覺得唔錯 唔知染得點

上個禮拜剪左銅鑼灣ciel 見前面有人推介過 得兩個 女髮型師係voivoi轉過去做 男果個日本人
齋剪 要600 少貴 overall覺得ok既
我本身臉長 唔適合左右鏟青(會顯得塊臉仲長)
但香港冇咩人識剪左右唔鏟+留陰既頭咁
典型日本人手勢囉
但佢果到唔係洗完先剪 係剪完先洗頭
果日有我落gel去剪 佢係我gel住頭既壯態同我剪 少顛
如果價錢係3 400左右我會長期搵佢 600就真係預左有一半係for cwb鋪租

我最唔鍾意剪完先洗 感覺好慳皮 六舊水真係太貴 不了 男仔最低限度兩個月剪一次 六舊兩個月負擔太大

長頭髮?
我下次都想染但係唔知Kagu定Aube好
我第一次去都唔覺彈面
但係兩個禮拜前去都Feel到
可能係個女仔問題, 上次Justin洗唔多覺

本身同朋友約咗去第二間剪 但俾佢飛機所以先想試吓 唯有幾日後先剪 btw多謝ching回覆

係啊長頭髮，
但我係justin幫我洗

有冇按摩
佢個洗頭真係洗頭…落洗頭水沖乾淨就完

香港有冇地方買到ocean trico 支spray？

我都想問香港有冇地方有得買lipps men oil

同一間係咪有女髮型師 有冇絲打剪過？
同埋想知呢間有冇縮毛矯正做？

冇 donki都冇 旅行先買啦

未去過日系salon ，本身諗緊去aube 邊間分店好，見佢6月新客9折，但追完呢個post都係唔上去試伏

有翻譯

未試過剪日系頭 睇完po想去voivoi剪 有冇ching剪過miwa 佢識唔識少少日文 日文去到n3 未必溝通到

N3一定溝通到啦

打錯 佢識唔識少少中文先岩

n4係日本剪都溝通到啦
n3點會唔得啊

未必 識個n2嘅講都係成pat屎咁

有冇試過ciel 要簡邊個stylist

真係要睇佢點學
如果上堂淨係操野背野真係會唔識
自學都有機會唔識

n4淨係識hi bye

當年自己無正式學只睇動漫同日本youtuber 就直接去左ocean剪

香港仲有邊度有ocean trico賣？
想買盒edge但donki成日都冇貨